點解男人都要有lin頭？

比條女奶？定轉基用

之前咪有啲咁嘅post囉
又開

剷草用

踢波用

唔知你係真唔知定假唔知所以都解釋下
因為喺胚胎未決定係男定女嘅時候已經有lin頭
之後先會決定你係男定女
所以你兩粒lin頭陪伴你嘅時間係長過你條撚
所以唔該尊重下兩粒lin頭

所以唔該尊重下兩粒lin頭

請問閣下平時點樣尊重自己既lin頭？

得閒都要幫佢哋除下草

好多草？？

標準答案：分前後

你平時出街露Lin來畀路人分辨你向前行定向後行架？

一樣可以畀人奶

分前後